［自己香港自己救］醫護應該同勇武聯合出擊

醫護罷工
勇武待機

目的係宣布聲名之後

24小時內所有關口拒絕所有人入境，以防中國人攞外國護照入境

所有基本醫療用品列為緊急物資
限購基本所需
只可以售賣給予持有香港身分證嘅人

對於勇武，所有關口都係目標
所有中國人都係目標

但當有 綠色曱甴 進場時就由佢哋守
等佢哋感染中國肺炎

黃色經濟圈嘅，就只係優先服務香港人

呢個係一個好好嘅機會，比我哋反擊

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

抗疫閉關大遊行!

呢個反而係我哋嘅機會去贏返一役

支持

感謝勇武手足

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??